黑衣人在駐港解放軍營外 與營內官兵口角

一批人黑衣人繼續在浸會大學外圍聚集和堵路，數名黑衣人晚上10時後，在駐港解放軍軍營外，與軍營內的官兵口角。幾名黑衣人在窩打老道與聯合道交界位置，向軍營內的官兵，發出模仿開槍的聲音，官兵隨即警告黑衣人遠離軍事禁區，更一度為手持的槍枝上膛，以及警告在場記者不要拍攝，黑衣人其後四散離開。

2019-11-13 22:47:41

立即離開，否則摺被

咁又唔好搞佢哋

出老解吧 我要攬炒

盧溝橋吖？

做乜聊人

你搞佢 同 佢自己出 兩件事嚟
小心啲

真心想送頭

我哋幾時變到咁唔理性挑人機

掉d被出去
佢地就會忍唔住摺
乘機搶槍

真心唔好挑釁班老解佢地癲起上黎咩都做得出

而家係怕佢地唔岀
不知幾想見到解放軍

有冇片

唔好搞鳩佢地啦 班支那種無性
小心安全

摺被

真心呢個唔玩得

希望大家要理性小小同埋唔好情緒失控

要分清

樓上成班做乜

呢班黑衣人 = 解放軍
要入城作個理由就得

主動挑釁

等於送子彈比人

打死無命賠

可以又係 甴近平手下做

唔需要理佢地